求救！呢啲咩蟲

翻到屋企見到微波爐附近一堆
唔知做過咩令佢地出現
其實咩蟲要點搞
有冇巴打指點迷津

不得了

唔好再zoom近d , 點睇

*菊*牛？

後面仲有好撚多

蛆

咁似粒米

唔撚係掛

屌你第一張圖影到咁大撻黑色
仲要反撚哂光
我以為係異形呀屌嚇撚死

肥蛆

同米差唔多

蛆蟲喎

係唔係米嚟

咀

有野死左

大

唔係

啲蛆最鍾意死屍 ，樓主間屋企係唔係有……

波仔飯 果盒咖哩汁 唔記得喺個袋到拎出來
就係生呢啲蟲 痴線

蛆，已報驚

之前試過成個禮拜冇清垃圾筒
就出現類似物體